js6767 hku enf 揮手區

入黎啦常仔
btw洗唔洗讀定m1 m2先

ching將來想做financial planner 定 wealth manager

讀m2

唔洗讀 讀完咪又係等乞食 又有一堆內地同胞 唔爛grade都偷笑

幾分

讀一年好走喇

通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港大學econ and finance 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
3年 econ , 將來就可以用玄學監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

best5 25

召喚常弟

仆街jupas post咁撚多人報enf依加個post冇人咁

唔洗，MATH1009 會教你教得好好
m1 calculus 嘅 level 再深啲
希望你係讀 EnF 入面搵到你樂趣。Btw 如果你想 double maj Econ + 其他，就最好依家諗定先 reg 咩 course 先。

Food bank MT

好撚淆

hi enf

不淆

中o細o去邊個好定both